未來中共倒台、香港獨立之後，係咪可以自由用小米華為？？

係
唔係

用小米就編入納粹中國戶籍
不可使用公帑資源
沒有公民權利
行社會信用評級

華為呢？

到時執鳩咗啦

公司執笠，但啲機仲喺度架喎

全部充公。
非法收藏立即執行死刑

有屌米...

華為真係執實有人買起佢

所有大陸手機用家，強制換機，政府會補貼